有咩歌係關於失戀?最好係SAD到爆果隻!

中定英？

你還要我怎樣

你暪我暪
那誰

金剛圈 juno

Sad song

橡筋 周國腎

聽

Amnesia - 5sos

愛你很多普通話版

傻女

When I was your man
Talking to the moon
Grenade

軌跡-周杰倫

再見二鼎目
約定

再見二丁目

*丁

李逸朗

你個名

方圓幾里

SAD!

紙短情長

我真的好想你
在每一個雨季
你選擇遺忘的
是我最不捨的
紙短情長啊
道不盡太多漣漪
我的故事都是關於你呀

已經5千幾萬點擊 好屈機

絕

突然好想你，後來的我們 五月天

黑暗中漫舞

塵埃落定

分手應該體面 誰都不要說抱歉 何來虧欠

憑什麼愛你

荷里活有個大老千

失戀王 過客 夠鐘 獻世

剛剛好、為何他會離開你、不夠、錯的人

為愛情受傷

Let her go

病變

One more time

By2 不哭了、你並不懂我

Hurt So Bad
走心

下次愛你

回到過去

應昌佑 是我不好

無窮無窮小宇宙!

世界末日 姐撚

如果係比人帽
一直還想著他
獻醜

如果念念不忘
你好不好
車匙

都係嗰句啦, 聽一排真係會聽到抑鬱, 千其唔好越墮落越快樂

過來人

連詩雅大部分嘅歌